有冇巴打一齊視象打丁

平時一個人打丁太悶
想搵個partner

視像

點解我會入咗來

我j only 4 cm, can john?

No

我果條黑色 can join?

有 tg？

擺低負評就走

3s shot, ok?

Tg？

You竟然是個gay

一齊打飛機=gay？

又係你提意嘅 俾tg啦